如果權力遊戲喺香港

最尾嗰集啦
臨走都要F F下啲痴線嘢

成日睇呢套戲都覺得向北好多冇血肉嘅野鬼，
過嚟南下搶嘢殺人。
今次就ff左權力遊戲香港版圖，
歡迎各位巴絲發揮自己想像力。

Btw 住北區 覺得自己係Jon snow

權力遊戲版圖

香港版圖

（已盡力）按地區屬性同位置分類，
歡迎各位討論。

推

少啲FF啦
BTW 住大埔 覺得自己係Ned Stark

你個頭去咗邊呀

不如諗下香港拍搵咩人演仲好啦！